口罩捐贈榜

廢老先係人
後生唔係

基層，長者，基層，長者

喺香港後生係罪
唔夠窮係罪
靠自己雙手唔拎綜援係罪

年輕人同右手右腳嘅人長期被壓榨
政府福利又無

公屋又俾人搶曬

投票仲要同啲廢老爭

呢隻病廢老易死d既

咁佢地真係難D拎到 免疫力弱

派口罩比廢老就是阻礙香港民主政制發展

誠哥呢